有冇統計過大陸今年有幾多人抑鬱死

好似格幾日就有老細級同政府高官收檔